比男朋友趕左出廳訓

話說有時間中我都會去男朋友屋企過夜
兩個人攬住一齊訓真係好sweet
咁早排天氣凍
我諗住可以有個人比我訓覺取暖嘅時候
佢同我講話我手凍腳凍
凍到佢訓唔到
之後佢重趕左我出廳訓
搞到我就算得12-13度都要自己一個喺廳訓
真係覺得自己好慘

gay既無人想知

你囉佢條牙簽仔黎玩咪得

男人老狗訓下廳洗死咩

你平時做開0仔，做咩無端端做1仔比驚喜你條仔

利申:非GAY

正常人食成晚凍柑都會躁啦

朝早含醒佢，第日咪有床訓

成日善用起底善用起底
咁仲有討論空間咩